公民黨： 新任議員需要 聘請手足

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

案底令你人生更精彩

本土勇式>公民袋

好

照顧手足